ESPN消息 高普 已與 拉比奧特母親 展開聯繫 明年或免費簽到利物浦

香港時間9月5日，據ESPN消息，高普已經與拉比奧特的母親和經理人展開聯繫，尋求在明年夏天以免簽的方式將他帶到英超。

更有消息人士告知ESPN，高普已經與拉比奧特通過電話，談論轉會事宜。

報導稱，高普在多蒙特時期就有意拉比奧特，而拉比奧特在去年10月份的採訪中表示，從小就非常喜歡利物浦，很樂意加盟英超。

拉比奧特現年23歲，他與大巴黎的合同僅剩最後一年。此前他曾拒絕與巴黎續約，但巴黎方面還在一直尋求續約。巴塞、曼城等球會也有意引進拉比奧特。

地方的媽媽

出年成隊利身浦應該比人買走埋

[/red]掛住開post,隔離post你跪求嗰個個c朗決賽精華睇咗未呀王騎[/red]

簽拉比奧特個老母做乜?

掛住開post,隔離post你跪求嗰個c朗決賽精華睇咗未呀王騎

我利下年冧莊

?

我都想睇賤朗歐聯決賽精華

你估我係你條毒撚,日日夜夜望住d post過活咩 垃圾

做乜話自己垃圾呀

算吧啦廢物
你連中文都唔識

又要同人玩答問，之後又9唔塔8

通常咁早有消息 都係吹水多

投降啦

9唔塔8

唔知邊個先係連中文都唔識